【達明一派】今夜柏林星光燦爛

第1集 - 達明一派加深彼此認識

下午 10:30

就快！！！

睇緊

sigur ros

劉以達真係正經都覺得佢搞笑！

過兩日有李拾壹

想試撚死人咩～～～

笑撚死人

係咪得4集,兩集柏林,兩集倫敦?

今晚冇人理

排名不分先後

咩歌？

鄧小平，游蕙貞

達明又嚟啦

達哥係咪唔識英文?

想download， 有無link?
要真mp3檔！
唔要YouTube轉mp3檔

Kkbox 有

睇咗一集好似悶悶地......